GYM 飲食夠比做夠更重要？

如題 新手問 想知是否食得夠 是否 比做得夠更重要？？

同問

去到玩比賽level可以答你 係

食唔夠,你做幾多都冇用, 可能仲衰

唔係去玩比賽既話 操就緊要好多啦

本身瘦底呢？

樓主係咪無食早餐

你呢個咪問題所在 你瘦底操極都係鋼條身型 足球員最typical嗰種 但要再上去到rugby咁樣就食多10kg或以上再講啦

新手兩樣都重要 你得吸收唔撚做 舊肌肉係唔會識大的

但如果你已經係練開1~2年 咁就飲食更重要

小食 一月得十日有食